比50路女supervisor搞到冇高潮

之前入左間大公司做 以為執到寶 點知返工先知伏伏地 工作內容超過一半都係print野同scan野 個50路女super仲要好難頂 日日擺上司款 究竟繼唔繼續做落去 簽左一年contract但又未搵到新工

有錢收 何樂而不為

經濟麻麻地，做住先

樓主應該唔靚仔

女上司真係一念天堂一念地獄

應該係柒頭黎

點夠你柒

屌你老母

一開口就屌人老母嗰個仲柒

唔夠靚仔就唯有落力擦鞋
無計，自問又靚仔擦鞋又無用
一係佢好理性，萬中無一
一係就痴撚線，走吧啦

幫女上司捽碟

日日print 野scan野唔係hea工咩
咁都屌哂鬼

intern最大得著唔係俾你學野，係俾你寫cv到時in grad job可以多啲野講，你估你intern學到個少少野就可以係職場橫行無忌咩

How about me ?or tea?

Karen邊有咁衰

你今次真係大件事

唔好推啦

係未衰呢 講咁多公司野 你話依家幾尷尬

個女上司知唔知

剪jer仔